我要知道瘋傳有手足被爆頭嘅情況係點！！！

唔好同我講其他戰線情況，
我要知受傷手足嘅情況！！！！
由其係上環開槍個邊！
Please!!!!!!!!

有無其他手足有更新！！！！？

推！！

Push

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

推啊！！

點解有手足中槍都無乜人跟進！！！！！

講咗十幾個post
但一張圖都冇
記者live又冇
fact check精神呢

所以我好緊張個位手足到底有無事。。
屌好撚谷氣

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

兩邊都要關注！！

有無巴打有呢位手足嘅情況可以同大家講？
好多人都好擔心佢

Pish

今次警犬放軟左手腳啦，交比元朗開拖

射下身多，但聽講有人爆頭

等fact Check

推

聽講有人爆頭爆眼wo

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

跟進

推到有中槍手足情況

唔似係中頭
中頭直接瞓低啦
仲可以企起身跑
但似中腳多
佢有隻腳郁唔到
最後再跌低

以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

中邊度都好，我想知佢情況，係咪安全，
因為出面好多人話爆頭，好難唔擔心

推到有手足情況

應該要等醫管會公佈
但都幾怪
前幾次好快就出消息
今次成晚都冇

屌你 推爆！！！！！

咁大件事應該有記者follow先啱，
唔可以由佢無哂消息

有冇人知

推呀

我無野講

仲有其他中槍手足情況點樣？
點解完全無消息

推 好心急

不能認同更多 唔出聲嘅幫兇一樣要清算

推
唔好有事

元朗重大鑊呀...

港島中槍消息唔多 推

幫手推上環reddit po

需要人幫手打background同補充資料

完全無晒中上環嗰邊嘅消息

兩邊都不容忽視！！！！
但現階段出面已經有好多元朗post，
無乜人跟進返中上環中槍嘅手足！！！！

我都想知呀

黑警死全家

元朗中環 兩邊都重要

兩件事都要煲大佢
為義士，為輿論

我地兄弟中槍呀 仲睇圍村佬

Push ar

Pusj

全力推前線呢邊

推
手足希望無事

推！！！

我唔想知飛天南死咗未！！！！
我淨係想知中槍手足情況！！！

有冇消息

推，天佑手足

上環要推 唔好剩係推元朗

文宣三件事
1. 中環警犬無預警瞄頭開槍，請話比外國記者朋友知
2. 元朗牛屎佬打人，警黑合作，請話比街坊鄰里知
3. 噴黑中聯辦國徽，推翻共產政權，請話比全世界知

光復香港，時代革命
醒喇香港人

得一個，con碎左係眼

其他冇消息...

光復香港 時代革命

推
我聽日罷工
我會塞地鐵

西環既消費斷哂！
咩事

推！！！
義士千奇唔好有事！

，

留名等消息

push

光復香港，時代革命

如果e個陷阱陷到連紅底沈旭暉都支持罷工, 咁e個(set比自己既)陷阱都幾勁

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

有消息麻煩上黎開po
推上熱門

推！

FC plz

push
好擔心

係唔係地形問題？點解今晚消息流通到咁低？明明都有咁多記者

我都要知

要平安

求平安

太多事發生啦

全部都係聽聞 搵半張相都無 做乜鳩

推問

up

Push
一定要知

Push
希望係fake news

有消息未

有無人知道啊

屌
推

求 update

推推推 2邊都緊要唔可以顧此失彼

上環手足

Please update

推撚死班牛屎佬

求update!!!!

推爆佢 呢邊好撚重要

求受傷手足情況

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

黑警無警示下開槍，有示威者中槍倒地

pushpush

因為同一時間
黑社會在元朗見人就打
但上環係示威者同黑警對示
係好唔同
黑社會在元朗連大肚婆都打 想點?

想知前線點，完全無曬消息

我都想知

就係無消息所以大家想煲都唔知點煲
究竟發生咩事？

推到知道手足情況

但

光復香港時代革命香港建國

我都好想知佢情況，如果真係有點解記者會影唔到，以前都冇試過呢個情況

好似無記者影到

手足唔好有事

唔好有事

推呀屌

不停開催淚彈起曬霧加大部分焦點去左元朗
見到有post話外國記者完全影唔到

岩，俾班仆街搶左focus，其實兄弟中槍最慘

再推

兄弟依家係唔係入佐院？我地要確保佢唔好係唔清醒狀態被帶往狗穴！

至到依家都無人有前線消息，好不安

無消息

有無手足被捕
點解可以無消息

中英雙語全面反擊

Pish 唔好中計

推阿

推
求消息

仲未有消息？